區旗直接紅底變黃底 藍底

都好過紅底。純粹從設計理念入手